有冇巴打返工前，會運動／健身 GYM？？

開始左1個星期
個感覺好撚正

日間精神左
夜晚又好訓左
完勝朝早飲咖啡／茶

最近試下食早餐前玩10分鐘啞鈴，做完個人醒曬

好早去瞓？

巴打番幾點 屋企去office要幾耐

只限住得近返工/老闆

10點半訓
6半起身 一醒就飲杯水食條蕉 7點左右開始舉鐵, 跑步 around 40分鐘
做完就食住早餐睇新聞
9半前到公司返工

然後無限loop

office返9半, 9半前到就得
去office 半個鐘左右

有沖埋涼？

計落我好似都趕到
不過7點半先開

好快咁沖一沖水

返工唔會冇哂精神？
我試過一次游完早水返工，因為當日老細人不在，9hea左成日，收工再游多轉。

巴打游完早水有冇食豐富早餐
正常有食充足既 蛋白質 + 碳水化合物
e.g. 手掌咁大 既雞扒 + 一碗粥/飯 + 飲水
應該會好精神

返緊工果陣做gym

順帶一提
運動完早餐後 加多杯綠茶
會更提神 ＆ 持久

有興趣巴打可以試試

之前翻summer 5點落街跑步再翻工, 幾正

番工時間做gym

10分鐘

每隻手舉三十下已經冇力
係咪太廢

求其郁下咋，返工好遠已經早起身，再早就唔駛瞓

當日趕住打卡，冇食到。多謝巴打提醒，搵日我試下游完早水再食埋個早餐先返工

做完g會好攰好想訓覺

比人屌梗係攰啦

空肚食蕉？